正式撤回都冇用！！！

因為原本就冇呢條條例

但就因為咁見到你班友搞咁大，所以
一定會清算！

所以一定要有真普選

一定加強監控